836 華潤電力 買唔買得過？

6折平賣
低pe
高息
博反陣
係時候入第一注？

好似幾正

冇誠信嘅股一世都唔會入！

8月出中期業績加番派息60%
我信佢知錯 值得比多次機會

真係買得過咩 好似重有得跌

買nee 好過啦

減咗一次息出哂名，一世比人屌 今年唔會仲有去年嘅資產減值撥備，煤炭價格下跌，相信今年業績會大增

確信買入？

冇謂花時間再硏究，買完減派息，blacklist 華潤系，有時間有錢買其他好過。

今日北水到
彈完震倉 似乎係時候撈底

廢